有無人想賺$31500？

【招募臨床研究志願者】

• 香港中文大學一期臨床研究中心現正招募健康人仕參與一項稱為 RO7020531 之藥物的研究（也稱為臨床試驗）。RO7020531 被研究用於用於乙型肝炎病毒所引致的肝臟疾病的治療。

• 招募對象: 18-60歲的男性及女性，甄選檢查證明健康狀況良好。

• 參與研究你要做些什麼: 到研究中心進行健康檢查、服食研究藥物、留院(15日14夜)觀察及覆診(1次)。如有需要，您可能被邀請進行額外的覆診。

• 研究補償: 您將會在完成研究後獲得港幣 $31,500 的現金津貼，以補助您因參與本研究所付出的時間、所造成的不便或因參與本研究而付出的合理開支。

• 可能的風險: 您可能因本研究中使用的藥物或程序而出現副作用。RO7020531和類似的另一種化合物主要報告的副作用包括：可能出現過敏反應、類流感症狀（身體不適）、疲倦、頭痛、噁心、嘔吐、發燒和發冷、肌肉疼痛、腹痛和流鼻血。一些自願者的白血球和血小板減少，凝血時間加長。在終止後這些副作用得以緩解。

• 如何參與研究: 有意參與者請致電一期臨床研究中心(Phase 1 Clinical Trial Centre)了解詳情(電話: 3505 3377, 9am–5pm)或到一期臨床研究中心網站登記 ()。

少個香爐少隻鬼

攞條命比佢試，不了

試完奶野佢唔包
做人做狗自己諗

Lm

姐係食咩藥？

$31500 不了

請問可以講清楚d，咩人奶過野？之後又點？謝

個post出咗好耐，睇嚟無水魚中伏 聽講試完藥奶嘢嘅話，佢地理撚得你死，唔會執手尾

唔係十一月完左啦咩？

坐監都起碼可以去下操場果度得病房同好細既活動室

$31500 包埋你冇左個春袋，風險大到